有預感建制喺黑狗出術幫助下大勝

其實係 盡能力做啦

同感

癡撚線 一袋二袋拎入票站 仲要黑狗入埋去點票 請問喺選舉點票期間黑警有咩理由要入票站呢？

要煲大呢單野 咁樣一袋二袋法 港共玩曬個結果 我哋咁早排黎做乜鳩

Push

見到班建制當自己嬴左咁就知…

可以準備又加多個訴求

所以咪咁多外國議員黎監票囉

其實年年都係咁羸
今年民怨沸騰斷正

死 pk